林早洩，689，朴槿惠，下一個係邊個？

我感覺到世界越來越光明

下一個支共

個人希望下個係肥仔恩

應該冇喇，就快世界大戰，全地球人類恐哂，得返d 濕鳩小強

要到呢個地步先肯收皮都叫光明，巴打真係樂觀

擾民安係咪新世界嘅阿當

唔會啦

同中聯辦有關既人一個接一個咁收皮
大快人心